點樣可以無咁突兀搵翻十年無見嘅朋友們

當初升學之後無再聯絡,好想搵翻佢哋自問自己好怕醜又驚佢哋以為我sell嘢，應該點樣開口？

廿句內報職業應該唔會有人覺等你係金融狗啦除非你真係

臭豬西西 \/

嗨,好耐無見

掛唔掛住我?

記唔記得我地以前係邊到過夜?

不如出黎食餐飯呀?

其中一個曾經表白,但係唔知點解當時我唔敢同佢再傾計

btw你個回覆好MK味

有咩關聯